MC JIN係美國係咪好出名

連NBA都搵佢做嘉賓 仲要一堆啦啦隊同球星做佢陪襯

冇人知

唐人街之外冇人識

利申: 紐約撚

同linkin park睇齊

但係個NBA球星話聽開佢d歌

不過一個rap一個band 應該好難比較
同Eminem比會唔會適合

上reddit問會唔會好d

難分真與假